做完鍍鏌，架車靜左dd ，可能嗎 ？

有無巴打的車，做完鏌後，行車靜左？

定係我心理作用

有呀 靜到好似未著車咁呀

算尻數啦，左面個位係唔會有聲。

快左

多左20匹

如果係咁耳仔都有問題

唔止啦 上次鍍完 跟手就飛上左太空，而家㡳火星上緊連登

應該咁講

啲噪音不同左，實左少少
有冇巴打有類似情況

打開頭冚睇下見唔見發哥同叻哥

犀利 鍍多層 直頭無聲

裝埋sport plus加3度

你鍍埋耳膜一定會靜咗咖喎

多一層嘢隔音

睇下心理醫生

連2個朋友耳膜共3個人 一齊自動鍍😂

笑到噴水